{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119659",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "불이아 강남점"
    },
    "text": "\"ブルイア江南店\\n\nソウル江南区論峴洞71-2 建設会館地下1階\\n\n中華料理、11:00~23:00、年中無休、120席/部屋:6個、中国本土の味が感じられる高品格中華料理を披露するところ、まさに火だ。 不二の漢字解釈そのまま「かけがえのない私たち」という意味で、これはお客さんを私の家族のように接するという対顧客約束でもある。 中国風しゃぶしゃぶ火鍋を味わいたいなら、ブルイアを探してみよう。 火鍋とは、中国伝統のしゃぶしゃぶを太極釜で煮る紅白湯の中に各種漢方薬材が調和した豊富な栄養食である。 ブルイアならではのしゃぶしゃぶの材料としては、海老団子や中国風豆腐、ジャガイモ、カボチャなどが使われ、一味違った味を出す。 ロース、羊肉など新鮮な肉と新鮮な野菜が調和した深くて濃いスープの味が絶品です」",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルイア江南店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区論峴洞71-2 建設会館地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ブルイア江南店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ブルイア江南店には120席あります。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店には個室はありますか？",
            "answer": "はい、ブルイア江南店には6つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ブルイア江南店では中国本土の味が感じられる高品格中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブルイア江南店はお客さんを家族のように接する対顧客約束があります。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店で味わえる特別な料理はありますか？",
            "answer": "ブルイア江南店では中国風しゃぶしゃぶ火鍋が味わえます。"
        },
        {
            "question": "火鍋とは何ですか？",
            "answer": "火鍋は中国伝統のしゃぶしゃぶを太極釜で煮る紅白湯の中に各種漢方薬材が調和した豊富な栄養食です。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店のしゃぶしゃぶに使われる材料は何ですか？",
            "answer": "ブルイア江南店のしゃぶしゃぶには海老団子や中国風豆腐、ジャガイモ、カボチャなどが使われます。"
        },
        {
            "question": "ブルイア江南店のスープの味はどうですか？",
            "answer": "ロース、羊肉など新鮮な肉と新鮮な野菜が調和した深くて濃いスープの味が絶品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 411
    }
}